國唔國大陸人做同學好麻煩

成日問講咩講咩
聽唔明粵語又要黎香港讀書
真係想一巴星你翻大陸比人勞教死先問點解

「不好意思，您可以說普通話嗎？」

「我聽不懂粵語。」

陣大陸味真係一聞就聞到
通常蝗人都豪聲豪氣點人做野 撚狗咁撚

一睇個樣就知大陸妹

㗎妹最正

簡體字係for文盲

講緊聽唔明喎